kobe算唔算幫黑人平權

正常黑人強姦 都被人拉番去坐番十幾年

咁C朗係咪幫南亞裔平權？

雲佩斯算唔算幫荷蘭人平權

朗尼算唔算幫肥仔平權？

屌你老母

C朗=張惡榮